覺唔覺增值八達通好似比左d錢出去咁？

之後買野時再比多次錢 感覺前後比左兩次錢出去咁
可能信用卡增值會冇呢種感覺

戇鳩

咁你咪幫手促進左香港經濟
而且係一般人嘅一倍

八達通公司就係食中好多人心態覺得prepaid 左搭車好似唔使錢咁下下增值100,500，當樓主有呢個感覺果陣就應該已經用晒增值d錢了